理性討論 鄭松泰算唔算立法會入面最型仔議員

當新男神搵笑肩死架?

凸左點

鄺神吊打

輕鬆收你皮

成班失敗者咁

講靚仔梗係周浩鼎

你當立法會C君流架

都係譚文豪同佢爭

泰式跨欄係幾型
我懷疑啲人剩係選佢一個入去
係因為其他幾個熱狗唔靚仔
唔關打唔打交事

cctai你可以cap我圖了

算

石禮謙屌打

滿仔？

唔全套衫咁樣，其實跳得唔差